因航A350又o係外地壞機，今次係愛爾蘭

EC261 rules又來了

佢都黑仔，兩次都係EU region，每次賠EC261都推一架benz落海

又 600euro ，肥仔啦！

去歐洲真係要揀因航。

去歐洲 揀因航

係因航 + A350

350真係好撚垃圾
利申行內人

有請fatso出o黎

A350點解咁多問題

巴士本身就係一間垃圾廠 乜機都廢
用料又差

又係空巴，但係空巴問題老閪都Claim 法國佬。

坐過一次華航台北返香港，無乜野。

因為新
其實隻隻新機一開頭用都係全民bug test

以後追住cx 350 買

硬件都係廢
廁所啲鏡長期爆曬
廁版都係

自從個維修部搬咗去廈門之後, 故障都多咗

本身出廠已經係垃圾

Trent xwb

壞機邊關航空公司事 係乘客冇品搭壞部機

兩次外地壞機都唔關engine事，都係液壓系統有問題

係個機場風水問題 唔關因航事

垃圾airbus

your name

仲有20架a350 1000黎緊 有排賠

仆街下年去東京仲特登book咗A350唸住試新機

Fatso 巴打

因…乘客問題

遲D開seattle同Washington DC.

無EUR600收

787而家搭就OK啦

RR engine表示

月頭ANA先ground 左堆787

公司揀平嘢，無計，一分錢 一分貨

講真我唔覺350有乜問題，飛咗2年，一次aog都無，未試過major tech delay

機師咁快上到水
係架機上面上連登？

EC261

飛過晒777同巴士嘅人，十居其九都話，話波音好嘅全部都係未飛過巴士，個個都話巴士個interface 做得好過波音，cockpit 又靜

你唔會放工㗎咩

佢可能就係A350上面上緊網
77W幾時裝晒Wifi

事主除左液壓問題外，又係lock住行李門，全機人拎唔到行李走

做機果班幫你將架閪機執到靚靚仔仔你就梗係冇乜問題

巴士同波音嘅用料係兩回事 平係有原因嘅

我覺得係兩日間公司個運作同埋背後ge philosophy 文化嘅唔同

事主AOG已經兩日

絕對非常唔同啦 新飛機飛左兩三年一打開生撚哂鏽 唔講以為10年以上機齢
波音靚料好多

比多幾張ok?

呢個無得輸
有枱開飯

咩叫AOG?

唔識google

Aircarft on ground

on ground 72 小時，唔通又要on ground 100小時整?

但坐過777後
以後都唔想坐波音既飛機
又嘈又唔舒服

737又窄過a320超多
都係空中巴士好坐

個副GE90真係嘈到拆天
機艙入面完全講唔到野
一定要帶耳塞

唔該

幾時整獲飛行途中hydraulic 有事

得兩套hydraulic

115b嘅咆哮係一種浪漫

長途10幾個鐘精神折磨

777嘅隔音其實已經做得幾好 好過320
只係ge90實在係太撚勁

乜你真係咁想見到呢啲事發生咩？

airbus真係完全靜音mode
波音有氣勢 但搭飛機既話真係唔舒服

美國佬做乜機器都係咁 車 船 飛機

airbus is fucking shit

只係依家啲新車頭靜啫關咩airbus事

唔係點賣咁平

Airbus個液壓系統長期都咁廢

新飛機飛左兩個星期可以成缸漏哂
粗製濫造

350咁多redundancy，有乜問題⋯⋯

邊間個架先

上星期第一次搭cx 351去bkk...真係靜嘅
一定好過我上個月搭777飛LHR
過兩個月試埋JAL 787...睇下會唔會好啲

350係iphone黎，唔那係飛機🤦🏻‍♂️

787新出果時爆電池添啦 咁波音又唔垃圾？

波音當時賭舖大，唔用Bleed air，自然要用更大電池組去推。

所以我好期待350會有咩爆